{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Nothing-Written/GM0023091207400/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Kotte Alpaca Round Cardigan - Gray"
    },
    "text": "ブランドはNothing Writtenで、メーカーも同じだ。 商品番号はFW23 / QQ395ANW13だ。 この製品は柔らかくて暖かい肌触りとブラシのある髪を持っている。 この重要な特徴は蘇る。 ニット半袖であるため、優れた保温性を誇り、ウールとアルパカ混用素材で作られた。 したがって、冬季に暖かく快適な着用感を提供する。 この製品は基本的な色とデザインを持っており、衣装とスタイリングを多様に構成するのに適している。 また、素材の成分はアルパカ32%、ウール32%、ナイロン30%、ポリウレタン6%である。 洗濯方法については明示された洗濯方法に従うことを勧告し、衣類乾燥機の使用時には注意しなければならない。 この他の洗濯方法や使用時に生じる毀損及び変形に対しては補償の責任を負わない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドはNothing Writtenです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーもNothing Writtenです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / QQ395ANW13です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は柔らかくて暖かい肌触りとブラシのある髪を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品は何で作られていますか？",
            "answer": "この製品はウールとアルパカ混用素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな季節に適していますか？",
            "answer": "この製品は冬季に適しており、暖かく快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材の成分は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材の成分はアルパカ32%、ウール32%、ナイロン30%、ポリウレタン6%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法については明示された洗濯方法に従うことを勧告しています。"
        },
        {
            "question": "この製品は衣類乾燥機に入れて乾かしてもいいですか？",
            "answer": "この製品は衣類乾燥機の使用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保証はありますか？",
            "answer": "この製品に関しては洗濯方法や使用時に生じる毀損及び変形に対しては補償の責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 361
    }
}